認住呢間黑店！！

新城市 parkview, 野又難食，又唔俾黑衣人進入，大家記住唔好去！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

請善用報料link

屌又係呢間上個月食到想嘔,仲要有員工影手足相,真係有愧沙田人,罷食佢老味